曾經係一個仆街仔 你問我答

問咩都得

屌你老母

有幾仆街

仆街啦你

你讀拔萃？

講多啲

兩條女靚唔靚

內射左男朋友？

不是😂

宜家唔係仆街仔咩

而家係50%仆街仔

一次不用 百次不忠 作為絲打 大大力屌你一下

另外50係咩？

好人
改過自新

有冇圖

你靚唔靚仔 高唔高 型唔型

自爆唔答

全世界得一靚仔咩

咁你做過最仆街嘅事係咩

咁叫最仆街啦

有無相睇

好平常啫，
如果咁已經最仆街，
咁喺仆街仔中你都算最好人果個

唔夠仆街 拉

有無報應 有嘅話過咗幾多年先有

都係兩個姐

冇

JJ幾大

有
會失去自我

讓一個俾我得唔得？

廚房幾大

你覺得自己最吸引係咩

😂有冇sp 點識

扯左6cm

加油

唔識計幾多尺

所有野

有無斷手斷腳？比人放上連登屌？比人放左上連登會點？

啲絲已經濕晒

應該刪走曾經兩隻字

唔明

典解
而家改過了

放埋閃卡就最仆街

有錢嘅仆街仔？

一撚定唔會係過去式

點解用過去式? 曾經?
可以可以理解成過去有人鬧你係仆街 而家鬧既人全部都原諒你?
假如仲有一個人未原諒你 即係你仲係仆街呢點認唔認同?

點解要成為過去式,是咪看破紅塵

咁你都唔係好仆街啫

呃過幾多隻豬

pull

唔認同
我唔care人地點講

係
成佛了

多謝你

Pull

on9 膠post都咁多人問

傻西樓主

傻西
拉

有冇用套

好閒啫，大把人咁啦，秘而不宣啫

有無呃女人錢?